★呢間大行up乜？法巴：Android需要最少兩年才能追上Apple技術?!

該行指出，蘋果推出iPhone X面部辨識技術，將帶動市場對3D鏡頭的興趣，不過受制於零件供應鏈、運算、系統支援及知識產權等，估計安卓裝置需要等最少兩年才能追上相關技術。該行亦料在蘋果業務上，瑞聲未必可在主要供應商包括Heptagon、奇景光電或大立光手上搶佔分額。

Android一早有

android 最大優勢係adblock比ios全面

老貓，你肯轉用國貨？

淨係粒snapdragon就係

ANDROID=落後

同意